近日啲八婆報導猛咁講陳奕迅個女有拖拍

葡萄講句
陳康堤條仔就好啦
第日可以趙完唱
曬住條命咁同fd講話 我連鼎鼎大名嘅陳奕迅個女都食得到
到時包冇人夠佢講

個女讀女校都咁早熟，激死老豆

咪就係囉

老豆事業忙冇時間顧個女情有可原
但係佢果個洗腳唔抹腳嘅騎呢老婆明知道個女俾人溝都仲可以闊佬懶理夾讚同果下至奇

十幾歲拍拖有咩出奇 好多普通人都咁上下啦
大驚小怪

唔知邊個大大聲話康堤係學校搞les，人地根本就係直

普通人還普通人

Eason個女行出街已經有記者影，唔好話拍拖，想同條仔拖下咀下都要就住就住，遲d佢就好憎佢老豆

人睇你好你睇人好
或者佢個女會想試下做普通人嘅滋味
但係同時又大把人想陳奕迅做老豆

而家唔拍，唔通等到三十歲先拍
陳奕迅個女又有幾特別

特別過你呢啲投胎投咗落去個窮爸爸度要住公屋嘅人

咁應該點？
使唔使三書六禮